一生分四份，父母知己尚有工作

還欠那份叫作有情人

仲記得馬德鍾用成本百幾蚊幾芝士餅，砌低姿整四娘個千幾銀嘅芝士餅

冰人四萬年
啲童年回憶返晒黎

蛋糕羅賓漢

冷凍之手

如豪華盛宴 多麼豐富都失了分